001	世界中の武器と商人が集まるマーケット…<br>あの村長の言ってたことが間違ってなければ<br>この近く…のはず…	VO_olga.olga_sys_0031
002	武器と商人の祭典かぁ…、うん<br>きっと、今まで知らなかったいろんなものに<br>出会えるはず！
003	…ん～～～～、せっかくの<br>オールド・マーケットなんだし、<br>気分上げていこう！　よしっ、楽しみ！	VO_olga.olga_sys_0016
004	ワフッワフ！
005	あれ？　その声はもしかして…	VO_olga.olga_sys_0025
006	…キキ、アデル!?<br>ってことは…	VO_olga.olga_sys_0024
007	オルガ、久しぶりー！<br>前にオルガの村で会って以来だね！	VO_alba.alba_sys_0003
008	やっぱりアルバだ！<br>キキもアデルも久しぶり！<br>ホント、サガの外で会うと不思議な感じね！	VO_olga.olga_sys_0023
009	ワフワフッ！
010	私、この辺りでやってるっていう<br>オールド・マーケットに行くつもり<br>なんだけど、もしかしてアルバも!?	VO_olga.olga_sys_0001
011	もちろん！　武器商人としては<br>見逃せないイベントだからね	VO_alba.alba_sys_0004
012	サガからも近いし、武器好きな<br>オルガも寄るんじゃないかって思ってたけど、<br>まさか本当に会えるなんて！
013	なんだか少し元気なさそうに見えたけど<br>どう、旅は順調？	VO_alba.alba_sys_0031
014	あは、はは…。実は昨日、山賊と<br>揉めた時にお財布を落としちゃったみたいで<br>金欠なのよね～…	VO_olga.olga_sys_0011
015	ええっ!?　大丈夫なの？<br>一度サガに戻って<br>立て直したほうがいいんじゃ…	VO_alba.alba_sys_0025
016	ん～、いろいろ準備も足りないまま<br>村を飛び出してきちゃったし、<br>戻るのを考えてないわけじゃないんだけど…	VO_olga.olga_sys_0031
017	『知らなかったこととか、外の世界のこと<br>たくさん学んで成長を実感できるまで<br>絶対戻らないから！』
018	…って村のみんなに言ってきたから<br>ちょっとね～…。あ、でもね！<br>意外となんとかなったりもしてるのよ！	VO_olga.olga_sys_0022
019	今朝も山賊から助けた村の<br>村長が朝ご飯ごちそうしてくれたし～♪	VO_olga.olga_sys_0007
020	そこでまた別の山賊の話も聞けたから、<br>そっちも倒してこようかな～って思ってて！<br>うふふふ、腕が鳴るわ～～♪
021	ふふ、そっか。オルガらしいね！	VO_alba.alba_sys_0007
022	ねえ、僕と一緒にマーケットを回らない？<br>もし気に入った武器があれば<br>僕が買っておくよ	VO_alba.alba_sys_1050
023	ほんとっ!?　助かるわ～！<br>アルバとなら、掘り出し物とかにも<br>いろいろ出会えそう！	VO_olga.olga_sys_0024
024	ウウ～ッ！　ガウッ！
025	えっ、モンスター…いつの間に…!?<br>でもこの辺のモンスターが<br>こんなに殺気立ってるなんてどうして…	VO_alba.alba_sys_0025
026	ガアアァ!!
027	もしかして昨日の山賊騒ぎのせいかも！<br>でも考えるのは後よ、アルバ！<br>まずはこの場を切り抜けないと！	VO_olga.olga_battle_0019
